
                      Es la típica película "basura" del año (y ya van...), aunque viendo el trailer y quien actúa en ella uno no espera demasiado, los clitches, estereotipos y sobre todo mala actuación de Rihanna hace que esta película parezca mas de Humor que ciencia ficción. Los efectos especiales son espectaculares, pero el guion, diálogos y sobre todo los actores principales rozan la mediocridad. Al principio pensé que alguien tenia algún tipo de información extra marital con la que amenazar al director Peter Berg para meter con calzador a la pésima actriz/cantante en su película, pero viendo el resto de la cinta te das cuenta que no es mas que otro despropósito mas para atraer a los fanboys y adolescentes, viendo la taquilla, objetivo conseguido. Igualmente decir que cuando ves el trailer, el director y los actores, sabes que te vas a encontrar con un Film mediocre... pero entretenido. Y así es, aunque este lleno de chistes malos y personajes simples, la película te salva ese domingo lluvioso que no puedes salir de casa por estreñimiento.
        
            